[集思廣益] 勇武派到底衝乜9

先利申，其實同意衝。

好多人討論點同警察打，丟雞蛋又好，衝擊防線又好
但衝本身能令林鄭屈服？(真心一問)

上次成功係因為警察使用過份武力，所以令勇武贏左(其實都唔係好武)
今次警察應該無咁蠢馬上會再犯同一錯誤
如果勇武今次大大力衝，警察龜縮任你衝，民意可能會因此轉向

所以應該討論下想衝乜返黎先，下一步先討論達成目標既方法？
唔係鬼，唔係搞分化

push

唔知係咪弱智問題 不過睇唔到有post講
如果係弱智問題 請屌細力d

做乜俾負皮
真心想討論 有個目標 就唔會演變成好似黑警咁
純粹情緒發洩

依個問題唔重要咩???

唔傾依個問題，點樣出師有名呀

請高人指點迷津